染髮劑過敏 少女毀容慘變「燈泡頭」

只是染個髮，怎麼變成異形？英國一名19歲少女愛時髦，自行買染劑後DIY染髮，不久後頭皮爆癢，甚至頭部腫脹1倍，最後變成宛如「燈泡」形狀的臉型，且呼吸困難瀕死。

綜合外媒報導，女學生埃斯特爾（Estelle）在法國留學，日前想變換新外型，買了一款DIY染髮劑，她興沖沖將染膏塗抹在亮麗秀髮上，豈料樂極生悲，由於埃斯特爾對染髮劑中的化學物質「對苯二胺」（p-Phenylenediamine，簡稱PPD）過敏，下場超嚴重。

一開始，埃斯特爾覺得頭皮發癢，隨後頭頂腫脹，然而她卻沒緊急就醫，反而跑去藥局買抗組胺藥和乳膏，希望能緩解症狀，隔日後更驚人，埃斯特爾的前額劇烈腫起，眼皮宛如長了大水泡般，甚至顴骨以上的部位更是朝左右邊突出，她形容「腦袋就像一個燈泡」。

媽媽驚覺不妙，趕緊將女兒送去急診室，醫師開立抗組胺藥和皮質類固醇後，但症狀卻沒好轉，埃斯特爾回憶，當時有如「被困在罐子裡的感覺」，翌日去另一間醫院救治，路途中她發現舌頭也開始腫脹且呼吸困難，性命垂危，醫師檢查後，趕快注射腎上腺素，才埃斯特爾保住性命。

埃斯特爾從鬼門關前被救回，她心存感激，也坦承知道自己會對染劑過敏，當時染膏僅在皮膚測試30分鐘，沒乖乖等足48小時就魯莽染髮。事後埃斯特爾接受法媒《Le Parisien》採訪時，表示當下勉強還能看到東西，正在努力呼吸，希望把自己的慘痛經人，告誡大家「我幾乎死了，我不想讓其他人發生類似事情。

排隊落地獄揮手區

小丸子入面果個

咩app

4張相個樣好似4個唔同嘅人咁

日本av又有題材

好恐怖

睇下醫生好喎

其實大部分鬼妹鬼佬都好撚弱智 有咩事都自拍左先

已落地獄
明明好慘但係睇到上面班仆街comments 笑左

乜唔係有說明書講明 試啲係隻手先 睇下有冇過敏先用落個頭到

埃斯特爾從鬼門關前被救回，她心存感激，也坦承知道自己會對染劑過敏，當時染膏僅在皮膚測試30分鐘，沒乖乖等足48小時就魯莽染髮。

Racism